港大hall 叫雞鴨

有冇巴打介紹下